台灣同事嘅反應 反映我地對外嘅文宣廢到笑

送中都撤左啦 你班傻鳩仲日日搞事？

同事係94~96 正常年青人生活
定係台灣唔係目標？

這位不行我97都知道101賀你老母

你係有較高智慧嘅一群

台灣不嬲國際視野麻麻....

呢個真